[以防萬一]如果係poly入面其中一個比狗咬走 點解釋好？

你覺得佢會理你講野咩？

希望個官或者陪審團會

真美好

紅官：有罪

你未講之前，你已經被射殺了

我冇野講
問律師

狗：你做咩喺poly?
我：我一直仰慕理工大學嘅學術風氣 喺新聞見到理大比暴徒搞到污煙瘴氣 就學香港好市民咁入去幫手清理 為咗自保 我唔向在場暴徒表露自己立場 而係繼續做義工清理理大

on9 jai dllm

咩都唔好講

嫌on9都可以型住咁講話入去出火魔法嘅

樓主ff:
(一大連串對話)

現實:
用支槍指住你 -> 壓你落地下打 -> 撳住你個口唔畀你講名 -> 拉上狗車打 -> 海上浮屍

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

[正視聽] 小心風向撚

稍盡人事

你冇必要講任何嘢
舉證責任在於佢

唔止要講救人，仲要講點救